一文睇透點解笑9同路人的風氣絕對不可助長

岩岩想覆人post結果打左一大段野
忍唔住覺得要獨立地出post分享下：

有一班人
佢地9成時間係用黎笑9所有抗爭行為
溫和行動就笑你唔夠激
激進行動就笑你送頭
流亡海外就笑你著草
坐監手足就笑你被昆
眾籌行動就笑你人血

有冇留意過，基本上當所有人眾志成城咁做一樣野
形成到一股民眾力量時，佢地一定會出黎唱反調
總之做咩野都係冇用
傳播失敗主義，令到所有抗爭者互不相信就係佢地的任務

但好笑的係，同一樣野佢地自己做就係有用
佢地叫人課金，賣淘寶戰鬥碗就唔係人血呃錢
佢地選議會派口罩就唔係endorse政權
當你屌9返佢地，佢地就會話你唔民主標籤佢地
但事實上一開始創造敵對標籤貼上他人身上再不斷醜化 呢種不良黑白二元風氣就係佢地帶起，
亦係佢地最中意做的野
由雨革開始的「左膠」到「黃絲」都係
連人地質疑班友可否比多d實質建議時
都可以標籤你笑9你為「錦鋰」，spin走個focus

當同路人有on9野/不足之處發生
理性意見批評其實冇問題
但係呢班人就會好似鯊魚見到血咁偵探上身
佢地對同路人的質疑，仲mean過政府批grant loan
理由批評叫鞭策，目的係想改進件事
惡意批評叫批鬥，目的係想鬥死你令大家一齊懷疑你
佢地成日將自己的惡意批評講到係鞭策咁
人地話返佢地，佢地就會話你唔肯聽意見唔民主

佢地仲危險過班藍絲
因為佢地言行真係會無形地影響成個風氣
經濟圈連儂牆遊行示威勇武議會海外線寫信全部冇用
令你覺得做咩都冇用，有人號召都唔再參與
甚至開始笑9同路人的行為
就結果論黎講, 根本就係政權最想見到的效果
一句講晒，佢地絕對唔係同路人

最後，香港開始進入後反送中時代
路始終要行，大家共勉之

push

果班人花名係未叫「笑鳩人」

5 毛 pr 仲唔快d 入黎

平時juicy post 9秒9就衝入去

屌完手足 就屌612 之後屌埋 攬炒巴

push !!

而家已經進入後香港時代

推多吓

Push

d撚樣要人做聖人架
100%純黃先得
掂到少少支那野就會撩大黎講
不過呢d正正就係班五毛既手段
佢地目標唔係嘈贏你,而係用資訊去overload你個人
等其他人對成件事心灰意冷
你留心下就會發覺d post一輪輪
今個星期到大J,下星期龍門,再下星期又第二間

樂觀啲睇個啲人係少數，但唔會消失
強大自己心靈，為自己打算好就得

有d後生仔好易比佢地影響架
特別係反叛期青春期果d
果種眾人皆醉我獨醒的思維好中果個發展階段的青年人

菠菜9日程表

星期日係大J
星期二係龍門
星期三係張俊傑
星期四係時事台
星期五係黃世澤
星期六係攬炒巴
星期日上晝係連登隨機一位會員
星期一係公務員
再下一個星期二係大紀元
每個月11號12號13號係泛民
永遠都唔會有林鄭同埋熱血公民

你見到呢個日程表你覺得佢哋做緊啲乜嘢呢

除左某少部份係真心
絕大部份都係扮出黎
五毛扮兩邊嘈交炸到個post一堆字
正常人唔想睇已經完成目標

好似d小粉紅

數漏左侵粉同XX黃店難食

中肯

好記得好多人果時跟日程表去遊行
獲獲都幾十萬人
就有人出黎吹風話
搞日程表的人係想做大台
跟表出去的人都係送頭
到之後流水式勇武抗爭
就有人話咁樣係有勇冇謀兼送頭
冇群眾保護好易比人拉
公我贏 字你輸
總之點做都比人話都冇用

簡而言之

姐係 分化

挑撥離間

我見過有 連登 account 用同一個帳號用晒兩種立場係唔同 poat 留言, 一方面支持, 另一方面就質疑同要人比證據又盛。好似精神分裂咁,被人起底拆穿就話個帳號借左比朋友用

好柒

post

呢D post一早唔撚入,根本越嘈越無答案,同個目的越黎越遠

菠菜9日程表

0600 0800 恥笑donald trump支持者
0800 0900 抱著憤世嫉俗的心情食早餐
0900 1000 抱著憤世嫉俗的心情似笑大j
1000 1300 老屈龍門
1300 1400 抱著憤世嫉俗的心情食午餐
1400 1500 老屈英國種族歧視人間地獄
1500 1630 老屈張俊傑食人血饅頭
1800 1900 恥笑攬炒巴 扭曲言論
1900 2000 揶揄黃店買嘢太貴就講係搶錢太平就話係垃圾
2000 2400 特別活動連登ball toy會員對一個話題小事放大大事變更大

星期日係大J
星期二係龍門
星期三係張俊傑
星期四係時事台
星期五係黃世澤
星期六係攬炒巴
星期日上晝係連登隨機一位會員
星期一係公務員
再下一個星期二係大紀元
每個月11號12號13號係泛民
永遠都唔會有林鄭同埋熱血公民

通常呢d post入面會有幾條友好似返工咁圍爐自問自答推post
我心諗又係你呢幾個撚樣

當你見到一個post無端端會有200到300個comment嗰陣時你就知道
講緊係一兩個鐘頭之內就唔使睇

泥漿摔角式討論
好似同阿叻講野咁
好似d藍絲廢老

其實點俾證據佢都可以不斷質疑
一係信一係唔信,完

根本係無的放矢
見過有人留言話“聽人講攬炒巴睇緊架法拉利”
但事實係人地連車牌都冇

熱狗

佢地會質疑你的質疑的質疑的質素
loop forever

做好本份

想扮眾人皆醉我獨醒，想高人一等，踩人顯得自己聰明姐，人性來，特別香港人出名毒舌更多呢D人，所以武裝自己唔好咁易比人影響先係正路

pish

入黎挑下機先
你解唔解釋到35+ 點樣有可能成功到?
係咪支共會睇住你地投票又放你地入閘呢?

你永遠唔會推得郁呢d post

係未要靠鬧交

健吾

明明係波台狗

有d後生仔好易比佢地影響架

樓主露底
（浸老屎忽味）

拿我話有一班人炸

pusj

波台 唔係全部都係狗

冇必要標籤成個波台

不過絕大部份衝出黎搞分化都係成日上波台

而且之前有講過 波台好多都係黑警

仲有唔少係娛台

佢地搞唔搞就大戰一番

一句講哂就係失敗主義 根本就唔想見到人成功 因為會顯得自己更加失敗唔好撚理果啲人啦

我好鍾意睇學生歷量ig page
似你講啲內容

dont listen to what they say. look at what they do.

同路人做咩佢都屌嘅 同藍絲有咩分別？

點解唔面對運動會有冷卻期，啲人有需要放負嘅事實

下下逼人正能量好撚討厭

放負，block

有時候佢地嘈起上黎
好難無視

19年前一樣照笑鳩黃絲雨傘架啦，到關鍵時期大家自己識收口，使撚你地咁多嗲咩

第一日上連登咁款

五毛pr藍屍熱狗

除左佢地 手足仲有無補充

放下負冇問題
抒發感受 每個人都要
過份正能量都好on9
所以極端化地樂觀/悲觀去睇每一件事都唔係平衡的做法
純粹希望大家小心別有用心的言論姐

碧雲耀忠

關鍵時期就會識收口？
有一班人係私怨大過天
點會識收口，想得咁美好

所以樓主認為係態度問題大過內容問題？
我同意你指緊果班人講野態度係好撚差
但係咪講野好聽d 就有人會接納？
有部分人聽到同主流唔同既意見就無視內容，扣人帽子之後拒絕思考，依個都係事實
你一味叫人正能量但無視有人拒絕接受不同聲音係解決唔到問題
盲目團結都唔會幫到件事

推

理性批評
惡意批鬥

agger
呢啲無限挑剔同叫人同藍絲親戚鬥紅其實一樣
總之就係搵嘢嚟嘈 嘈到你心煩唔想理
自己識思考啦 連登唔係淨係得黃絲 又唔係人地講乜就乜都啱
自己友做錯咪俾建議改善下 仲加實際
為屌而屌嗰班冷嘲熱諷撚真係睇都廢事睇

唔阻你做聖人啦

笑鳩omdb唔撚得

天真嬌

去到今時今日
連omdb佢自身都笑9自己
口氣太大太狂妄
冇咁的決心
真係唔好亂咁講咁大口氣的說法

有d人分唔到咩叫惡意批評同理性批評
見人仆街就最開心
加入去一齊屌

psuh

Pish

認真，笑鳩人果啲未必係同路人，五毛熱狗機會大啲

慘在仲有班黃絲一廂情願當佢地係自己人

唔知想點 成日都喺度嘈交

Backup魏巴:「網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志」

冷卻期仲好，比哂時間大家強身健體做思想準備

就係恥笑同binc 先可以避免犯同一個錯誤

幫推

就係要防止呢種情況

垃圾熱狗雲粉

每日食黃店光復香港中

真係好撚多分化捉鬼

例子：
【五年的洗禮】 黃台仰磨滅囂張嘗試了解泛民 社運不止改變制度還有思想

點解推唔起呢個post

正視聽

推啦
啲PR係人都屌
帶風向帶到啲冇咩獨立思考能力嘅又屌埋一份

點解咁似講緊啲熱狗

笑鳩同路人無意思
搵啲你覺得有意思既推

你覺得初見果個柒，唔洗笑鳩佢
搵個靚既黃店盆菜出黎大贊得唔得？

真

完全同意樓主
另外連登好多五毛 大家要努力啲block呢啲分化L

同意

呃錢呃到咁難睇都唔准笑？

好文
推！
真係好撚多on9係咁

push 2

push 3

好文
推

一句到尾反對你既就唔係同路人
咁條路咪你一個人行晒佢囉

好中 point

MAY GLORY BE TO HONG KONG

你又講得幾好

thanks

有啲真係幾難聽，但係有值得參考既。
例如黃圈食個飯=光復。

純粹概念上黎講係冇錯, 可以當係一個提醒，黃圈只係光復既一部分，仲有好長既路。

不過，至少我身邊冇識人會覺得俾完贖罪券就完事啦。

好多人都習慣用非黑即白嘅方式思考

係囉
其實條路係好漫長

有用文

我身邊好撚多人食番藍店
當日有出黎遊行嘅黃絲
仲有一批當日買蘋果跟手衝住去做檢驗,打疫苗助政府推行惡致既黃絲

咁睇黎我身邊既朋友都好堅定.

呢d就可能真係要提點下？

推， 要時不時提醒自己

我係完全唔犯法咁係屋企被竇講咗句
光X香港 時代XX

咁夠唔夠買贖罪券，有限度裡做咗嘢啦

有d好經典

推！！！！

宜家輸左唔屌幾時屌
都等你地過左最氣盛既時候先講

感謝推post

我宣布
楊岳橋比人拉已取得階段性勝利

和平係我地最大既武器
楊義士以個人無私既犧牲用和平理性非暴力既手法
彰顯對方既程序暴力

楊議員已經贏得市民既支持 更贏得世界對香港的尊重

比d掌聲自己

所以上連登不必太認真

當搞笑forum 咁睇就得

輸係因為 打長久戰唔識收

你一收 有班人就會話你係 階段撚 和諧撚
四年前小大台威威 亦都係因為無左大台 比人慢慢每個點擊破

自己散水架 ching大咩台
同埋大台壟斷抗爭冇問題？